中秋 有冇人打麻雀

大陸牌
純粹消磨時間
有意留tg

邊度打呀

觀塘

大陸牌

打做牌請你都唔敢黎啦傻豬

鴻圖樓？

都唔夠腳

😏😏

打幾大